%@metapost:Kang1999Bexo02.mp
%@Titre: Benjamins
\par\compo{1}{Kang1999Bexo02}{1}{Suzanne et sa s\oe ur Maggy vont chaque jour à la même école; elles prennent des chemins différents. Quel chemin a la plus grande longueur ?
  \begin{enumerate}[label=\Alph{*}/]
    \item le chemin de Suzanne
    \item le chemin de Maggy
    \item cela dépend des jours
    \item les deux chemins ont la même longueur
    \item il est impossible de le décider
  \end{enumerate}
}